工聯會都支持三萬thx

果然係暴動始祖 唔怪之得投反對票否決派一萬